（抵制TVB）莎莎內地客交易跌77% 唔知得罪埋香港人會點呢

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

【點解搞莎莎？】
莎莎呢頭落完TVB廣告 ，仲走去搵TVB藝人出席婦女銀袋日，各方面都送錢俾錢CCTVB。獨董陳曉峰仲要係蒙面惡法黑手 ！

正所謂一不做二不休，既然莎莎一路唔撤TVB廣告，咁我地就罷買佢全線產品，明確傳達我地香港人嘅立場！

莎莎呀莎莎，你睇睇你附近啲黃店俾我地懲罰得幾開心！唔該你疊高枕頭諗清楚係咪仲要落CCTVB廣告，與香港人為敵！五大訴求，缺一不可！再唔撤budget，業績定仆直！盡快同TVB割席！

【抵制CCTVB 任務流程】
1.派嬲

2.洗版

3.罷買

是晚重溫@22 Oct 2019
莎莎

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

※請善用template，清晰表達訴求
二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

歡迎大家用呢幅圖留言

－－－－－－－
更多: TVB廣告客戶名單

請即follow:
Facebook: #sayno2tvb
Instagram: @sayno2tvb
TG 頻道:
TG 記者位置狙擊:

幫手推

推

【明報專訊】莎莎（0178）於本周二（15日）公布今年第二財政季度（7至9月）營運數據，罕有未提及十一黃金周數據，不過券商野村及高盛在當晚及昨日發表報告，指公司十一黃金周（10月1至7日）期間內地客交易宗數按年急挫76.9%。本報就數據向莎莎查詢是否由公司提供，至截稿前未有回覆。有分析認為，莎莎未有公開披露對股價敏感的資料，有選擇性披露之嫌。

野村稱引述管理層

莎莎昨日股價表現反覆，收市無升跌，報1.71元，成交1018萬元。野村在莎莎公布第二季數據當晚已發表報告，引述莎莎管理層指，十一黃金周的內地客宗數按年減少76.9%，較第二財季整體內地客交易量跌51.2%有所擴大。高盛昨日發表的報告，亦有提到十一黃金周內地訪港旅客按年減少超過55%，拖累交易宗數進一步下跌至76.9%。至於昨日亦有發表報告的花旗，則未有提及實際數據，僅指出公司受店舖暫停營業影響，令黃金周表現更差，而香港本地消費轉換至澳門，令當地8至9月的同店銷售轉至正數。

宏高證券：違規否看詳細程度

宏高證券投資經理梁杰文認為，莎莎十一黃金周的營運數據屬於股價敏感資料（PSI），如果只對部分人士披露，已有選擇性披露嫌疑，惟具體會否被監管機構定論為選擇性披露，將視乎公司提供的數字詳細程度。他指，如果數據是由分析員推論計算得出，並不會構成選擇性披露。他續指，上市公司應該選擇不對任何人披露、或是索性公開披露相關資訊，否則可能令市場出現資訊不對稱情况。莎莎過去7年均有披露十一黃金周的營運數據（見表），包括港澳市場的銷售銷售及同店銷售按年變化等，今次所有劵商均未有提及以上數字，僅有內地客的交易宗數變化。

至於業務方面，野村指出，雖然莎莎將維持派息比率不低於70%的政策，但由於預計純利明顯下跌，將對收益率有負面影響。

該行大削莎莎2019/20財年的純利預測55%至1.78億元，以反映銷售及毛利率下跌，又下調目標價28.6%至1.5元，較上日收市價仍有12.3%下跌空間，維持「減持」評級。

花旗：莎莎第二財季表現疲弱合乎預期

花旗指出，莎莎第二財季營運表現疲弱合乎預期，由於銷售下跌可令前線員工薪金成本節省20至30%，但租金成本對經營溢利更重要，公司已在9月與商場業主商討租金，預計因應黃金周商場暫停營業，10月有見到更多明顯租金減免。

該行又指，由於莎莎以更高的折扣優惠改善庫存，管理層預計第2季的毛利率按年減少3個百分點，維持其「沽售」評級，目標價1.51元。

push

留言Template，歡迎創意留言
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

前幾日牙潘已經拉馬搞到傳承輸埋俾左個警告佢地

聽聞莎莎有高層係利孝和夫人嘅親戚，所以間公司一直同CCTVB關係密切
親戚緊要啲定係生意緊要啲，自己諗喇！

[img]

呢D只為賺大陸自由行錢而存在, 年年賺大錢, 但大陸自由行所帶黎嘅超負荷卻要香港本地人幫佢地受晒, 唔好話莎莎嘅內地客交易跌77%, 如果莎莎摺埋我直情要開香檳慶祝呀!!!!!!!

要發大

莎莎大把替代品 收皮都唔可惜

留言Template，歡迎創意留言 無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

支持

What?

831

莎莎呢d 垃圾鋪頭點解會有人幫趁？

支持黃心穎回魂

Done

反正臺灣執曬，順便執埋香港果堆啦

佢係唔係TVB落廣告都唔買佢啲嘢啦

貼黑材料喇 一定大把

無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

大力推

Push

前線裝修
文宣消毒

其他ver.
【最強通告】洗唔洗wts通知你裝修？

推
繼續狙擊

狙擊賣港品牌

支持， 只有堅持先有機會贏， 辛苦樓主

pish

Pi

呢排都係懲罰開本土小店

一定要架啦

內地係共產中文!!!係中國啊!!!!

咁勁

感激CCTVB團隊努力不懈巴追擊

呢間垃圾公司大部分客源都係大陸，管理層仲要藍到紅，例如紀文鳳、走左無耐嘅譚惠珠，所以淨係抵制唔幫佢裝修已經好比面

已交任
加幫推

罷買
推到佢執笠仆街冚家剷

美麗傳承都回撚埋塘，間野都係咁先啦

今年窮到連個賽馬日都贊助唔到

有贊助
佢FB有宣傳

SASA肯炒人味

GD

有成果了，要堅持

大家快D幫手report,內有bam圖,限時分享
未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

姊妹們只買誠哥既屈臣氏啦

我地蓝丝都要抵制莎莎

睇住樓主黃心穎由離巢變回魂

推呀

已完成

聽講莎莎隻美麗傳承係依兩年贏左好多錢wo

commented

push!!!

其實真係tvb先害到香港有咁多藍絲
如果佢公正d 政府其實一早收皮

係咪好surprise 呢

支持樓主追殺tvb

本人一定追隨

done

莎莎收銀都勁撚串

罷硬

一早抵制咗

PUSH

721 831 push

up

幫手推
巴打好俾心機

推推推

Pish

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

繼續努力

SA SA

只推行動post，檢討post

而家有埋重溫添，正

莎莎滾

美麗傳承都hea跑，馬王有風骨

其實我而家都改咗去cosme/lush/尖東果間東京藥妝買

以前成日買 依家唔會再買！寧願貴少少去其他舖買

好耐冇抵制tvb廣東運動啦
g持

卓悅呢？

美麗傳承都輸埋

言已留

721
831
101

含撚獸進化!

美麗系

巴打好有毅力支持你

Sophora都黎翻香港

巴打好有恆心

罷買

幫手推兩次

黎多下

TUI

咁卓悅係咪得？

港女唔洗化妝咩

十年都無踏入過莎莎。 見到人多都怕。 以家無人，都更加唔會入ye bye

推～

[自保必備] 和勇都岩用 - 前NAVY SEAL教你Situational Awareness

買得開心記住同fd子開心些牙呢啲情報呀

個主席郭xx撐警甴架

正

又多一間可以裝修

黃藍都得罪，抵x死

股價啱啱先升返少少又搞人

SASA老闆藍到仆街
真心不了

卓越、colourmix有無出聲㗎

好好！
繼續！

好想推啊屌我P牌啊，其它人幫手推啊啊啊！！！！

垃圾
永不幫襯

nice fucking nice

已經唔會再買奶共舖頭留返俾大陸閪啦

留左言 推！！

裝修下

絲打自己考慮

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

打手文

莎莎近期股票係咁升，香港人到底有無懲罰佢地😔

已罷買

幫推 實用

賣咗美麗傳承佢啦

推到佢執笠

東京藥妝大陸嘢嚟㗎

美麗傳承輸埋，抵死

嘩 又改名扮進口貨

我記得sasa之前有表態撐狗

10.25 08:00 和你返工

推呀 我做左喇 希望其他手足都做喇！

星期日馬post好多連登仔

東京生活館母公司吉通貿易曾兩次申請在港GEM板上市，根據其上載的上市文件，主席兼行政總裁為金山名，前稱楊名，其父及執行董事楊嘉英為內地人，報稱68歲，曾在1975年至1992年於內地哈爾濱一家建築工程公司任職，兩人報住的地址均在日本境內。東京生活館在港同時開設2間分店，分別位於尖沙咀美麗華廣場及海港城，前者面積更達4000平方呎，開張前亦有新浪微博、微信等社交媒體作宣傳。

黎黎去去恰尻d非一線對手
又唔肯遠征留港做atm
仲話有信心過精英大師頭

已經去左佢地fb屌尻佢地

莎莎賣可以重用果隻口罩幾抵 30蚊一包 平過hktvmall
萬寧賣成45蚊

卓悅曾經賣過假卸妝水(紅水) 不了，點知佢第2啲貨係唔係又你假

任務完成

莎莎郭生全家深藍黎架，一定要罷買

欠裝修

莎莎以前唔係郭兆明嘅咩？

佢唔係好人嚟嘅咩

呢間
卜

係好人嘅更加應該同CCTVB割蓆啦

你好叻叻豬呀

其實都係重磅輸畀新世代啫

u mean黑色嗰款？
平時路過ssp見到$26包

獨董係蒙面惡法黑手，仲幫襯佢買口罩？

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

竟然78%

空氣推

加油！

是咁的 今晚返pt 4粒鐘
已經見到有兩枱港女客係莎莎買野
（見痴左莎莎貼紙或紙袋）
唔該啲男友勸下你地啲女友咪再咁港豬啦

任務：畀嬲嬲

進一步：留言＋Post埋圖

更進一步：嬲埋個icon同cover photo

更更進一步：洗晒近期所有Post

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白

唔計支那人 依加仲有一大班港女會買

利申 以前好間唔中會買
（因為有啲野真係佢搵左代理）
知道藍底後不了

唔可以放過tvb!!!

幫推

push 廣發罷買帖

認真，邊個廣告在tvb 播我一定唔會幫襯，同埋而家真係冇人睇電視架啦，要賣都搵網上平台啦

推 fb留言洗版係有用
見到都唔會想幫襯

Pusb

連西洋菜街好大間都摺咗

但係話女婿係李柱銘個仔俾藍絲抵制喎

全家不睇TVB
你地落廣告去VIU TV
我先會考慮返自6月9號起
所有落廣告既商戶

條街咁撚多莎莎真係好礙眼，執咁啲唔該

輕輕一推

入黎做每日任

沙沙同APPLE 食得屎

其實可以去東港城幫趁cosme, 每樣野都有tester, 絕大部分都係mij, 價錢又差唔多
都唔明點解仲要幫趁sasa

幫手推上去！

一定要做到莎莎割蓆為止

莎莎極深藍
而且對客同員工都好閪

三張幾，未去過買任何野，想信往後都唔會。

大陸人又罷買佢夾係中間呀屌 食哂

Push 大家每隔一段時間用幾秒支持手足呀 唔想用自己fb account既話養多隻facebook ac啦

借位POST

呢排莎莎上左hktvmall架

比藍絲抵制都唔代表黃絲要支持 佢d馬仲跑到就知仲有多餘錢

行動POST
推

東港城唔係新紅基咩

專心返大灣區做支那代購啦（雖則佢地仲有好多物業租務收入）

當然
我意思係佢兩面不是人

sasa出咗新post喇！快啲去洗版！

sasa出咗新POST

任務：畀嬲嬲

進一步：留言＋Post埋圖

更進一步：嬲埋個icon同cover photo

更更進一步：洗晒近期所有Post

活動唔可以停。聖誕前都唔可以停！！！！班垃政府想聖誕前救市。一定要攬炒！！！

琴日經過沙田莎莎 竟然一個人都無
平時想行入去都難

收到！

咁有成效？

其實成個新城市都靜左好多

梗係啦！日日有活動

新紅基抵死！

冇活動都靜（除左apple外）
近大會堂個停車場成日有車排到出巴士站果邊，近2-3個月都唔見有依個情況

pushed

市民唔敢出街

紅色資本 裝修

都冇意欲消費，依家出去買野都係買必需品

yeah

612 721 811 831 929 101 104 新屋嶺

推！！

有啲藍絲都開始覺醒

財政司長陳茂波昨公佈第三輪支援企業紓困措施，但不少商界人士指實際作用不大，政府支援如杯水車薪，特別是一班被反送中人士標籤為「藍店」、甚至被示威者「大裝修」的店舖，更加苦不堪言，有愛國愛港商界人士私下向人訴苦，他們不只受示威者針對，最大問題是要硬食中央的「懲罰」，無端變成受左右夾擊。

愛國愛港都被犧牲

有政界中人對季陶說，近日他在一個聚會遇到一名愛國愛港商界人士，雖然他的店舖未如美心、優品360或吉野家般被「大裝修」，但他呻因受網民發起杯葛行動，生意也大受影響，但最令他有氣的是，北京為「懲罰」香港人反送中也好、不想大陸人接觸反送中抗爭也好，內地來港遊客全面大跌，以他所知內地官方要求內地旅行社盡量不搞香港旅行團，變相令他們生意受雙重打擊，「本地客又少咗、內地客又冇埋」，該商界人士指不少之前撐送中、撐林鄭的商家，也面對類似情況，「撐完北京同港府，反而要受『懲罰』，但又唔可以出聲鬧，個個好似啞仔食黃連咁，有苦自己知」。

事實上香港不少零售飲食業長期依賴內地客，這些企業老闆以為只要夠愛國愛港，就可以萬事大吉，但該政界人士直言這如同被中共控制生意命脈，「一旦北京收緊來港大陸遊客就即死，反而做本地客的店舖冇事」，他直言香港商界也要反思，即使愛國愛港，「當中共為政治目的有行動，即使商人係幾愛國愛港，係可以隨時犧牲呢班人嘅利益」。

會唔會呢位愛國愛港人士就係莎莎老闆？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

莎莎 屌你老母
我話要敏感皮膚啱用既洗面
你班仆街sales 是撚但比隻貴既洗面我
搞到我皮膚敏感 爆瘡爛面起紅斑
要睇醫生 比人笑爛面
街都唔想出
垃撚圾

有會員
但唔會再幫襯

快啲剪卡，再影相擺上sasa fb 留言

莎莎呢間嘢本身都閪到冇人有

投訴佢

點解佢唔係大陸開分店 全線香港接埋啦 淨係做大陸生意咪得囉